有無方法可以搵到10年前報紙model

想知佢叫咩名

唔撚識cap圖？
係要麻煩人撳入條link度睇

我老婆

入一入好阻你？
cap 圖同 po 圖兩回事

態度咁撚差要人幫

呢到係連登，唔係香討，叫人做野仲要懶係野咁搏俾人屌? 冇架喇你，摺埋打飛機算啦

已block樓主

玩單機啦